CL嘅EuroR同Type S有咩分別？

成日都見人打CL9Euro R/Type S又或者CL7Euro R/Type S
究竟除咗喺自動波同手波嘅分別仲有咩唔同呢？

euro r 2000cc 220匹
type s 2400cc 20x匹

邊架高級啲？

Type S喺Type R嘅低一級？

唔同定位

姐喺點？唔太明

S同R都係房跑
但S傾向房，R傾向跑多啲
Type S副 K24A 比較注重扭力
Euro R副 K20A 比較注重高轉馬力

咁EuroR定TypeS高級啲

10/10

都係垃圾囉

euro r for sure la

Euro = 歐元
當然EuroR高級D

呢d先係高質討論

Cl7 原裝有recaro,得6速棍波有lsd
cl9有皮櫈同普通櫈揀，有自動波或者冇lsd既棍波

不過如果要重改既話拎架cl9黎改 副偈有多400cc換哂d cam呀換個波箱就識飛

Cl7係買個jdm情意結 同埋無端白事拎黎重改我就覺得哂左架車 同埋原裝行街已經有好好玩既表現 無論係彎定power 仲有就係唔算食油 原裝100行6波都係3000轉同埋cl7低扭已經算好好架啦

最重要既係個坐係車入面感覺姐 坐係cl7同cl9入面係兩件事黎

不過我想問cl9原裝係電子油門定wire黎？

又學到新嘢了
不過巴打們夠外觀應該分唔到邊部喺7同9啦

鬼面罩囉 不過可以扮 最明顯都係睇有冇recaro

CL9有R

真係未見過人拎架CL9去改都唔拎架CL7R去改

睇下改咩野囉 咁通常揸得cl9既人就唔會諗鬥車架啦 揸cl7既都副偈冇事都唔會拆偈架啦 基本都係咪
呔鈴避震蕉中尾底擔迫力換電腦果d
我講緊重改係乜野都換哂 成副機器同埋波箱砌過喎 落track鬥車落埋roll cage 咁喎 拎架有咁平得咁平既cl9去改 撞左佢都係架cl9d件又可以拆番出黎 副偈仲要多400cc 落同樣既料砌起上黎實係24快架
所以我咪話係街玩下一兩腳爽下有得高轉爆踢既咪直接cl7囉 絕對抵買啦 不過慈母都唔識分 h車
Cl9就行出黎咪傻仔版囉 不過cl9個棍波都唔差既 不過就係兩回事囉

type s係被老美用 佢地個面無euro R 同type R
所以先岩番到 Acura RSX type S同TSX type S

睇窗框 CL7 9係電導色
CL7R係黑色

棍波CL9岩做Sleeper 原裝樣本身都雙出喉 只要自己改厚盤頭爭口 換遮令 換快cam 加燃追 唔洗行K20咁高壓縮比都咁好力 最梗要係本身遮柄長 扭力仲大左

講個笑話 落track貪平所以玩CL9
2018年啦 仲CL9落track 食塵咩

利伸: 揸緊CL9 牛肺一部 改黎曬鳩氣

本身tuning兩部都唔同
咩大改CL7R 抬偈
知唔知點解k20a咁值錢
仲有CL9有棍 真係唔好衝出嚟柒啦
知唔知點解CL7R叫euro r

你同我講緊?

Cl7車身重 不考慮

你未見過有棍？

唔係

雖然agger你，但cl9又的確係有棍

係有
但我未見過香港有
可能我揸過CL7R見識少

正常he CL7R個副機器玩高轉 CL9個副係玩低空燃比 缸內低壓 自己襟行啲

有棍係爽啲 多400cc 就係個400cc扭力

講到副k24仲勁過k20咁
唔見fd2用 ？

玩直線就係 大把外國Eg ek抬K24 仲要落超級叉。。。
TYPE R部部都係玩handling 點會落K24 動咁多壓住個頭

賽車場大把dc5 gk5 fd2 用k24中江 打皮既就s90
賽車場原裝k20a真係無乜用 架架都改遮 架冷

原裝k24垃圾 但改裝潛力高過k20

所以我咪話通常唔會再拎架cl7特登抬偈囉
你睇清楚d先 我咪話cl9有棍囉
你睇清楚先屌

好老實呀 求其隊副ODYSSEY既K24落架eg度換哂d gearkit 都係快到痴線
formula 3都用k24啦 不過重改果隻 你又問下點解唔用K20?

本身架車夠輕 1000kg內 落k24唔洗好重料最基本吹到200零kw唔會有咩大影響 驚條尾走同迫力收唔住好過啦 K24用咩料睇下肯掉幾多錢落去姐 K24一樣可以用TYPE R HEAD, 或者就咁換哂D CAM同遮果D

就算係CL7 重改抬K24呀 原裝k20點tune都做唔到果種推背
始終個分別係就係度 成日拎EURO R打飛機 仲有cl7副k20同type r果副唔同 都係好撚重架

原裝車咁計 問得點解FD2唔用K24咁既問題又有咩意義? 廠方應該冇明確解釋點解唔落 不過我估係type r原意係要輕量化 係適合行街既情況下做到最大性能方面既潛力嘛 俾架tune到300匹既頭碌車你行街揸唔揸得自在? 仲有就係用K24 仲要係做一副高性能既K24 一定會食油好多 因為要慳油所以先會有VTEC呢樣技術 等你係著踢之前都唔會咁食油 所以TYPE R既K20係掉左好多心機落去砌出黎 因為佢既目標唔係要賣一架brutal既賽車 而係一架行得街既賽車嘛
仲有就係生產一款車出黎係好多限制 唔係你話擺咩落去都得 你依家唔係build一架 就以FD2黎講係萬幾架喎
平心而論講咁多架NA既原裝type R入面FD2應該係最易揸同最快果架

拿仲有呀 我上面一開始都唔係用CL9原裝同CL7比架 一直都係講緊改車
我屌啦 拎架原裝CL9落track唔只食塵咁簡單啦 個迫力捱唔捱到一個圈都成問題
我由一開始都係話 如果要改黎鬥車既 好多人都係會搵架CL9黎改 而唔會哂左架CL7

K24原裝就係衝程>缸徑, 而K20就係正方
取向已經好明顯

至於改...
返返黎主題啦好嗎?

咁我有樣野想問下 d人b偈用b20中缸個形又點計? 同埋好似都唔少人咁玩喎

唔落k24既原因會唔會係遊戲規則? 好似 ek9咁因為要鬥n1所以唔落1.8而係砌左副b16b?

但巧妙既話 b18b同b18c 個中江係一樣
b16a先唔同 本田90年代車好用心

但巧妙既係 b16b同b18c 個中江係一樣
b16a先唔同 本田90年代車好用心

係係，cl9最快
cl7係垃圾

咁CU2呢？香港好似唔多人揸cu2
反而CW2我見唔少

望吓錶版 紅色CL7R
白色CL7,CL8,CL9